脾氣怪？？？

新出嘅精靈？😥

真係好怪 同好變態 同好摟打乞人憎
真係好彩我係我
唔係我我見到我我實打我

食曬唔夠喉cookiesncream